(口號）五大訴求，決一不可 警黑合作，撤查警暴

五大訴求，決一不可

警黑合作，撤查警暴。

如果甘改。可唔可以？？

一來講到5 大訴求，後面果句加上去，係為左比大部份人睇。 減低警方威信。

也是而家最多市民知道的問題。

五大訴求，決一不可

警黑合作，撤查警暴

大家睇下可唔可以， 意思係甘上下。

用大家的都可以，只係希望最多人到。

因為而家真係要打返文宣戰

五大訴求，決一不可

警黑合作，撤查警暴

定係用返 缺一不可 好似岩D. 但又好似無甘有決心

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰